打國際線： 禁晒全香港黑警放長假去旅行，成支蛋散就會崩潰跪低

講一個事實話比你知，香港黑警唔怕全香港人點反抗佢，亦唔怕你地點鬧佢全家。因為跟本起唔到咩實際作用，只會起到短暫性被香港人羞辱的no face 感覺。但佢地都係“人”, 最怕就係冇自由，冇得去旅行，仲要連累埋家屬。如果令到佢地成世冇得去歐美日韓台等民主國家去旅行。成世人放長假都只可以返大陸同北韓等地去旅行，佢地就會徹徹底底咁跪低崩潰。

所以我地要打國際線：
第一步，要求英美兩國對職業為香港黑警進行立法，實施嚴格制裁，嚴禁埋其直系家屬入境旅遊。
第二步，再攻陷加拿大，德國，澳洲，日本，台灣，紐西蘭。
第三步，其他各國就會跟大圍方向跟大佬走，再一步步攻陷包括法國，意大利，荷蘭，芬蘭，冰島，瑞士，等國。
第四步，再攻陷東南亞國家，咁樣全球大部份國家都會連成一線。如果成功，成支香港黑警就會大崩潰。冇得去旅行喎，仲要禍及家屬。死人冧樓都似。不過，都唔係完全冇得去。總會有國家接納你地去旅行，返大陸，北韓，俄羅斯，伊拉克，伊朗，敍利亞等。

所以，要將黑警侵犯民主及人權等罪行收集，提交比2位大佬先。大佬知道黑警原來興趣係去旅行，一定會大力揸實呢個爆炸性春袋做對付中共的籌碼。

唔該搵人做野。

祝黑警世代為大灣區人

祝成班黑警冇得去旅行